琴晚poly走到個d你地好撚樣衰啊

明報啊星島啊大陸人啊個d影到你地大頭好撚樣衰啊 快d執下佢啦 香港比你地搞到無曬形象啦

唔信？自己上網search啦

好撚樣衰啊 快d執下佢啦 香港比你地搞到無曬形象啦

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

應該唔洗買機票

成班柒頭咁
俾少少錢執過啦 垃圾暴徒

推8

屌你老母你班暴徒唔撚理我咪撚影衰香港形象啊

屌你老母你班暴徒唔撚理我成個柒頭咁影撚影衰香港形象啊

快啲整容啦 又mk
得閒學下化妝 染下髮

去一轉韓國搞搞佢先得

推